梁振英泛民齊diu 中大學生會

中大學生會做對了

話大陸人玻璃心 其實五十步笑一百步

我係中大71就搞個悼念香港20周年
有咁黑搞到咁黑, 直頭靈堂feel就最好

做實事